求下你哋

agree

係時候認清現實，認清現時最有效既方法

到時中共偷哂香港所有真錢，香港就真係玩完架啦

推到有人